演員黎講 曾美慧孜=雲加 阿Sa=愛狗［無嘴emoji]

曾美慧孜=真大波 敢露 為藝術犠牲
好像雲加為阿狗付出一切
阿Sa=平胸老女人 露少少腳又話突破
扮晒野 似足愛狗😶

睇咗三夫了？

我未

未 打算去看

都唔靚
雲加靚仔好多

犠牲的精神一樣的

小美

我有俾你屌架

英超欠雲加一個最佳男教練

雲加

其實Sami先係雲加